台灣康匠口罩

有冇人知哩款口罩得唔得？

我唔見佢有寫CSN14774
有冇巴絲知道係點？
Thanks

睇完
好似得bfe